iphone cut片有冇得cut中間

淨係cut頭尾有咩用

有冇 原裝

On9
iMovie cut完part a 咪再 痴返段 part b 上去囉
第一次用腦啊？

好多人唔知App Store iMovie個堆Apple app係免費

iMovie囉on9